《打機攻略》水魔法只適用於敵方防守狀態

玩online game時好多人問點解無出水系魔法
最大限制係：
1）班怪物而家好少一排過企定定比你掉
2）對方一出就係速度系怪物，第一反應一定係避開對方攻擊

導致唔少水魔法最後係準備左但無用到

我有少少建議，可以提高返水魔法既使用率
通常圍敵方基地個時，基地都係重防狀態
一堆怪物會on居居企係2m高既牆後面
仲有一兩個怪物企係哨位

如果大家係呢d時候快閃玩水魔法
除左殺對方個措手不及
如果你係水魔法入面咩原材料都加
怪物一定會暫時退落黎睇下係咩
如果係助燃物料就最好唔好啦
就算係🎨遮左佢地視線，都可以減低佢地士氣

大家成日屌圍基地無用
咁就比d攻略大家玩啦
希望可以提高水魔法既使用率
愈多人用，隊友就愈安全

琴日打機見到多左人轉職架啦
不過可以用魔法既時機唔多

Push

大家一齊傾下攻略啦

pushhhj

P

4連無難度

5/10

6/10

7/10

8/10

尋日準備左 但真係用唔到
太近又驚揼完佢一定追住你黎跑 走唔切
太遠又揼中，仲要有可能唔爆
求攻略